健身一問(雞先定蛋先）

宜家話減肥要cardio同重量訓練要同時做。但係做gym嗰時，應該要做邊樣先呢？ 有冇巴打絲打可以幫小弟答呢條低B問題？

重訓先

做完cardio你覺得自己重有力weight train?

此po已完

有人話係個人開始累同冇力，個身體先開始燒脂肪
我都覺得有D唔make sense先咁問

做Weighting 先

我啱啱開始減都係做Cardio 先
但發覺冇咩力做Weighting

PT 叫我做weighting 後再做cardio

因為做weighting 已經先消耗基醣
到再做cardio 就直接burn fat

要跑幾耐？

有喎，舉到發發聲

可以5-10分鐘暖下個身
之後就重 再用有氧埋尾